小學同學半世紀後重遇燃愛火 譜婚外情酒店殉情男死女昏迷

【15:20】警方指，男死者62歲，女事主60歲，2人均已婚，2人為小學同學關係，3年前在朋友的聚會中相遇，其後定期見面，而女事主曾在男事主的公司工作，她在約4至5個月前離職。警方在房間發現一個安眠藥空盒，盒裝安眠藥為50粒裝，相信2名事主已經服用，另亦發現烈酒、啡色不知名液體，相信是溝了酒及其他東西，另在洗手間發現漂白水等，相信與案有關。警方在場檢獲女事主的2封遺書，大致透露生無可戀。警方在場無發現打鬥痕迹，男死者身上亦無表面傷痕，將循自殺協定方向調查。

【12:57】據悉，男女事主60餘歲，為情侶關係，兩人各有家室，近日兩人的關係被揭發後，俱感到壓力，其中女方曾在fb透露死念，並於昨晚一夜不歸家，其家人已經向警方報失。警方調查後，查悉男女事主昨晚入住酒店，警方不排除有人協議自殺殉情。

－－－－－－－－－－－－
灣仔道209號利景酒店，今早(20日)10時48分，一對中年男女被職員發現昏迷房間內，救護員接報趕至，證實男子已氣絕身亡，女子經送院搶救後送到病房，警方正封鎖現場調查，案件交由灣仔警區重案組接手。據悉，警方在場檢獲小量安眠藥。